跳舞阿伯Gif：你哋咪外國勢力囉

China: foreign powers stay away from China!
中國：外國勢力不要干涉香港！
Hong Kong people/香港人:

...

What

有啲料

車狗on99

尷尬

依個呀伯係咪車狗嚟

急口令？？？